{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 바다향기애펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の場合、チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時となっております。 予約した人数から追加で人数が増えた場合、ペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にご利用いただけない場合、ペット同伴での入室はできず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を必ず遵守してください。 施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ご予約の際、個別バーベキューが楽しめます。利用時間とテラスでご利用いただけます。 炭とグリルを一緒に利用する場合、追加費用が発生し、オーシャンビューと駐車も可能です。 串海水浴場との距離は約16.66kmで、周辺の観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数から追加で人数が増えた場合、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での入室はできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を必ず遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "ご予約の際、個別バーベキューが楽しめます。利用時間とテラスでご利用いただけます。炭とグリルを一緒に利用する場合、追加費用が発生し、オーシャンビューと駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "ペンションから串海水浴場までの距離は約16.66kmです。周辺には他の観光地もありますので、お楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 525
    }
}